俄羅斯RT電視台踢爆美國在港發動顏色革 有證據證實美國資助煽動所謂示威者顛覆中國

.RTQUESTION MORELIVE
HomeWorld News
Hong Kong unmasked: The real reasons & instigators behind anti-Beijing riots
1 Dec, 2019 01:48 / Updated 2 months ago
RT

As Hong Kong’s anti-government movement continues to rage, RT looks into what sparked the unrest, the dire social inequality problems that fuel it, and how forces in Washington exploited this public discontent for their own ends.
Having personally witnessed brutal clashes and spoken to key figures on both sides of the barricades, RT America’s Michele Greenstein paints a comprehensive picture of the protest’s origins and handlers.

The contentious extradition bill, which was the catalyst for the uprising this summer, served only as a pretext, while its nature was grossly misinterpreted. It doesn’t mean that the islanders – suffocated by prosaic issues like high prices, poor housing conditions, and declining employment prospects for graduates, rather than a lack of ‘democracy’ – have nothing to be angry about.

ALSO ON
Hong Kong police secure THOUSANDS of PETROL BOMBS, GAS CANISTERS & CHEMICALS as PolyU campus standoff ends
Yet the demonstrators never challenged Hong Kong’s own authorities over this social inequality, directing their rage solely at mainland China – all while destroying their own city and virtually begging the US to sanction it, just to hurt Beijing.

With young and progressive leaders of the Hong Kong uprising cheered as noble ‘pro-democracy’ warriors and welcomed in the US with open arms, Washington isn’t even trying to hide the fact that the protests have been hijacked to demonize and destabilize its main economic rival – China.

ALSO ON
US to launch new media network to provide Chinese diaspora with ‘alternative’ news – report
Man set on fire by Hong Kong protesters ‘can’t recognize his own daughter’ after 10+ days in coma
Hong Kong protesters hurl PETROL BOMBS at volunteers trying to clear roadblocks and shoot ARROWS at police
Catapulting Hong Kong into democracy? Media glorifies ANARCHY & ‘novel, defensive’ anti-police weapons of protesters
“The original movement has been eroded. Now it’s just about opposition to Chinese government and the subversion of state power,” says Stanley Ng Chau-pei, president of the Federation of Trade Unions, the largest labor and political group in Hong Kong.

It’s a ‘color revolution’

WATCH the full reports by RT America’s Michele Greenstein:

Subscribe to RT newsletter to get stories the mainstream media won’t tell you.

RT

哦
咁點呢

我需要資助呀？有錢收我一定收

哦。收到。幾時出老解？

個證據就係Stanley Ng Chau-pei 嘅一句9up?

唔揪得 你唔好以為你用英文我就唔認得你

Twitter 唔該，幫佢宣傳下.....

from wiki:
該電視台曾發生兩位美籍女主播Abby Martin與Liz Wahl受不了就在節目播出中脫稿砲轟、或乾脆播完辭職走人的情形

仲留喺入面做嗰啲

呢篇記錄片有美籍記者

俄羅斯電視台
此post已完

放心收錢係上面果批 你地係用情緒控制 效果比起收錢大好多

（聽講中國每年比2000億美國

但係我無錢又點出黎抗爭呢？之前藍屍話擺遮陣都有$800 架，你做得五毛可唔可以幫手搭下線？

睇沙田you呢隻五毛狗開post 就咪認真啦

五毛狗沙田you開post 都唔洗睇啦

歐美版cctv
拉

唔怪得黃絲捧個本古惑仔咁畫

資咗去邊？資咗去私煙度？

好似係回應返早期有唔少黃絲仲覺得有啲暴力嘢係鬼做(中共搵黑社會做)，而引到其他人都係跟住做

thx 又block一件

RT 係 俄版 人民日報 CCTV

出名製造假新聞既國家

傻仔，錢都是我在美國轉過來，不信我立即轉一百萬落香港給你看

RT=Russian Times

pull

笑撚死咁大篇文睇極都入唔到戲肉 點知就突然quote咗句吳秋北

俄狗收聲啦，唔到你出聲

收皮啦牛佬只係為水人買佢本鳩書咋

block

屌。點解我從來都收唔到錢㗎

話你知abby martin立場依然撐共
成日講cia資助香港示威
唔信去佢Twitter 睇

蛾螺屍
無需理會

求其資助一千萬軍火
依家黑狗入哂浩園啦

同藍絲一樣，我朋友個朋友講架

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

證據係邊？

個金主係邊

如果有介紹比幾百萬人啦 冇人拎到啊

ON撚99 -- 錫定教D仆街夠乜9UP都話有證據啦,屌你老味臭HI D官企出黎咁撚智障係燒仇恨既主打,一定係外國勢力,民賤聯更加係

係真既你都吹美帝唔脹

咁容易，叫中共比錢黃絲掉轉槍頭咪得

獨裁國家既口徑都係一致架喇,
北韓, 俄羅斯, 中國都係話香港抗爭係由美國煽動
唔洗理佢地鳩up, 正常既國家都唔會信佢地

沙田you

露底啦你

俄狗

RT都好講

係世界黎講香港人普遍都有錢，你要出幾多錢先可以煽動到香港幾百萬人呀？

俄羅斯有支助

講真，香港立國後真係要declare俄羅斯狗做敵國

哦～咁好有錢收

俄狗食撚屎啦

吓
乜有咩
哦

我嫌唔夠啊DNLM!!!!!!!!!!!

屌你老母

Show Blocked User - 沙田you

Hongkonger stands up because china gov is killing her own people, and we are happy to have the U.S. on our sides. Russia and China can suck it. Period.

係咪有錢收?我收呀，我要錢買gear打狗，多多都收。
想全職抗爭打份工口者，藍絲要包容體量我地

做5毛順便幫我搭路收錢呀,唔該哂

說好的證據呢

假如真系有美國佬backup
只會令一般香港人更有信心

俄羅斯
香港贏左成個中囯拎去都得啦
俄佬原來冇腦

點解我地仲要比錢出去咁傻豬豬？

俄國佬都好信

你去搵個蛇頭出嚟
搵到你六我四，蝕埋五百豬嘴衝埋前線俾你影大頭都仲得